過身了

我想問你地有乜做到？
工又唔罷，又係咁捉鬼前線出嚟又比你到話係鬼
革命喎